[開定先] 原來iphone 8仲係得2gb ram

雖然唔知2gb同3gb差起邊

圖又無，link又無，片又無，純幻想討論？

// 由排行榜可見，同樣是採用最新 iOS 11 系統，運行 A11 Bionic 六核心處理器的三部新 iPhone，其性能之強大已經超越了同為六核心處理器的 iPad Pro 系列。不過講到令人意外之處，就是只有 2GB 記憶體 (RAM) 的 iPhone 8，性能竟然擊敗了 3GB RAM 的 iPhone 8 Plus 以及史上最貴的 iPhone X。 //
同埋劉翔評測

2GB ram都順過你班安葬撚，仲好意思咁大聲

有冇攞左機既人confirm下

順撚到啪啪聲

所以訂左plus

iPhone 8與8 Plus內建RAM與上一代相同
日期：2017/09/18

2gb ram都屌打班安撞4gb 6gb

安撞撚檢討下

u on97

其實冇分別